平時點樣撩鼻屎？

我就沖涼個陣一路淋水一路撩
撩完即刻沖走，乾淨哂

撩完搓成一團再擺落口慢慢品嘗

咩味？

少少咸，有點似芝士，但口感結實d

結實
巴打好多鼻屎？

向餐廳食完飯用牙籤撩
Hi返落啲糖入面
再插返支牙籤入去

用牙籤好痛好痕wo

我唔撩
一嘢吸氣吸返入去，吞咗佢

條脷奶入鼻窿奶哂佢出黎

用真空泵吸

吸塵機

咁吸得

乾鼻屎脆口D
咸咸脆脆幾香口

有冇鋪頭係收錢幫人撩鼻屎

又細食到大

伸條脷入去

用腳趾， 撩完hi落地